佔中導致南生圍失火

Sure

緊係啦 唔係咩呀

你意思係占中呀嘛

蝴蝶效應

南生圍大火的四年前正是佔中之年 四代表死 說了甚麼 你懂的

屌 以姓屈條文妓又出左篇野講南生圍